整左幅圖，解釋病毒點樣響你體內無限複製

收到，睇完明白哂

ching 好勁 乜都識

周身刀冇把利

樓主心水清

喂樓豬今次你慢左

你呢把唔係刀，係米加粒子炮啦

數巴次次都咁高汁

樓主又自言自語

米加粒子炮有既，不過得一支

我唔係讀數嫁

好似明左D

病毒真係好撚仆街

唔識都可以問

病毒-->野味-->支那人-->病毒-->支那人-->病毒

易明過樓主張圖

騎劫你副body黎整下一代，同強姦冇分別

集束定擴散？～

咁就要睇我夠唔夠訓

唔同～冇感覺

樓主眼中

我眼中

自然界既bug

勁！想問下科學家點知細胞啲結構係咩樣？佢哋咁細

睇完都唔明

整咗幾多%呀

都辛苦巴打translate

細胞光學顯微鏡就夠
病毒要電子顯微鏡

唔夠瞓你會擴散

今次唔係要2盒，但都Thx！

樓主

病毒=識自己跑去人地燒碟機燒碟嘅光碟？

笑左 笑埋右

1月21寫既

sorry...
都係睇唔明

完全明白哂
一理通馬國明

「整左幅圖」

睇完都唔明嘅我會唔會太蠢

細粒紫色係病毒
大舊藍色係細菌 (或者細胞 好似係)
病毒入細菌然後複製

新一輪口罩統計
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

點解樓豬咁高質

op

屌

算啦由佢啦

人造病毒不屬於自然現象

好佩服啊雖然睇唔明

其實BIO就係咁CONDOM D PAPER識英文就睇得明

樓主好叻

不過都係好bio 文科仔都係收收皮先

樓主你只係將biorender既圖譯中文ja wor

我都好迷茫 但又唔知自己唔明啲乜

請睇埋病毒點樣傳播

呢幅我反而明 樓豬個幅唔明

我都係咁話

plagiarism

樓豬：其實我就係Dr. Goldman-Israelow（定Dr. Iwasaki） ， 唔通又話你地知咩。。。

仲特登cut曬人地啲水印
好柒
有用過biorender既人email都應該收到呢張圖

普通中學嘅光學顯微鏡都可以見到洋蔥嘅細胞 或者一d大嘅人類細胞(eg你嘅表皮/口腔細胞)

pish

咁就明哂 thxthx

睇完你幅圖先明樓主張圖講咩

唔記得換ac?

唔記得轉ac?

重要譯錯左，左邊translation transcription調轉左啊

唔記得轉AC?

整咗張有中文翻譯嘅圖

師兄摩擦力唔錯

+1

我都咁話!

樓主又靚仔又叻

支持樓豬
樓豬心水清

睇唔明

rna to protein 係translation 轉譯唔係轉錄啊

即係一個邪惡嘅開鎖佬
入屋強奸咗個女人，
咁個女人係14日內生咗好多邪惡嘅仔。
d仔多到迫爆間屋，走晒出門，
咁d邪惡嘅仔就繼承父業，
去強奸其他人。

咁理解啱？

好勁呀CHING

lm學嘢

應該係呃蝦條
個女人自願放佢入屋
然後俾佢中出

我呢刻剩係諗到ck妹妹

樓主今次柒左

屌你 我睇完都唔知睇左D
完全唔識

真

plagiarism wor ching

想問下巨噬細胞唔可以ENGULF左個病毒??

up 緊乜 無料學人扮専家

TRUE

可唔可以問

睇依個可能會好啲；

4:40 - 8:50
以前溫concept J開依個channel

都開咗ps 打咗字嘅

傳譯嗰part係做緊乜架樓主

本來諗住讚樓主，點知

agger

push

類似咁
依個channel 好正

我睇左d咩

若要人不知

聽講科學家有懷疑過病毒係外星生物嚟

簡單黎講 病毒呃你身體 令你身體當病毒係自己嘅一部分 不斷複製

潛撚左

樓主
你好唔好意思潛水呀

死光環撚
柒就負責啦

扮野就叻

叫得自己香港人，就要負作為香港人既責任

屌你老母呀

屌乜

我睇李永樂睇得明 佢講得岩唔岩？

溫DSE BIO都啱用

來源唔一定係野味

只想問一個問題，抵抗力好係咪真係會難d入侵？

笑吓就算啦 唔係認真Po

用電腦黎比喻有冇可能

啱啱係YouTube睇完李永樂由細菌講到武漢肺炎同伊波拉，好正
李永樂無詳細講RNA係點轉錄
不過睇完張圖都係唔太明，唔深究啦

入到嚟一見到張圖已經想講，
樓豬以為連登冇人用biorender

幫手翻譯係好事但唔落credit 同垃圾內容農場左抄右抄有咩分別

函數個數啊

我反而想問，唔知聽邊度講，話病毒係殺唔哂，點都有剩，得閒就會出黎搞你一獲，咁我地中左病毒係點好返的

病毒唔係人體內，係咪會自己收皮？唔會再傳染人？

唔會好返，一世都係你身體度
當你抵抗力下降果陣就會出嚟打鳩你
病毒唔係生物，所以都冇方法殺死佢

sor 禁錯負皮

汝非阿窿

睇完都唔明 總之會用自己野複製
好似我地交稅養黑警咁

睇完 覺得原來讀醫係咁易

Depends on virus

如果隻virus可以latent，佢就可以lei埋起細胞入面。由於起latent period佢唔會繁殖，唔會產生任何病毒產物，免疫細胞就偵測唔到而殺唔死，例子包括水痘、疱疹、愛滋

唔會latent嘅virus就會俾免疫系統清哂，例子包括流感同傷風

主要係靠免疫系統好番，抗病毒藥係抑制繁殖，而唔係直接殺粒病毒

繁殖唔到，但起一段時間內仍具傳染性

係，總之就借用細胞組件瘋狂複製自己

聽講virus 冇寄主只可存活幾分鐘

No

SARS 都可以生存兩日

呀..正皮左先
唔撚識 睇落好勁

Thanks!!

english version? by my F6 bio knowledge does it mean translation to virus RNA and use the mRNA and tRNA, ribosome to do the transcription to synthesis enzyme that is able to reproduce new virus amino structure and the new virus would repeat those process in other cells

Follow huh ching sin

我想問如果係-RNA 既話, 點樣轉返做+RNA 去transcribe?
人體有 reverse transcriptase 同 RNA-dependent RNA polymerase 咩?

我睇左啲咩

叫咗唔好睇小連登仔

睇完，知完，繼續等死

樓主有料

有冇allin料

好似有translate錯

哦屌 原來樓主讀翻譯
呀唔好意思 都應該唔係100%譯岩

原來係咁
樓主複雜化咗

即刻覺得當初應該揀bio

你讀咩

睇完李永樂條片，加樓主的解釋，覺得病毒其實好鬼醒目。或者應該係話，佢嘅設計者好勁。

又咁樣引人推post

得喇 總之一出一入喇

呢個版本清晰好多 都唔知樓主張圖up乜

樓主仲要cut咁d內容走

真，睇完先知原來又係因為磁通量改變

唔洗溫書了

得一段時間有
視乎咩病毒